[ 集思廣益 ] 何謂攬炒 ? 如何由達致香港獨立 ?

應該點同老豆老母解釋 ?
點樣去論述呢個理念 ?

好簡單, 講下國企存在嘅目的同埋佢地點樣起家
最好講下公私合營點樣搞死商家
攬炒=打低國企=自救

攬炒作有唔同講法，但攬炒是在鋤大D博弈下嘅一種戰術。
用game theory嚟講，就係迫使對方讓步，避免相方達致最差的結果。

即係我不能自由地生活，你都唔洗指意可以享受生活